［娛樂post］所羅門比你地faked左

問完知道左係粗口後，佢覆返「a lesson in Cantonese」

twitter組都好醒，順便解釋cantonese係香港人身份認同重要一部分，而家被中國文化清洗緊

其實on99點translate？

dumbfuck